有體香嘅男仔真係好正

有體香嘅男仔真係好正好吸引
街上啲男人噴止汗劑又香水，再撈埋啲汗真係

有體香嘅就唔同，係天然嘅香味，出咗汗又唔臭，好想大大力索陣體香味

利申：變態

我覺得男仔身上有閪味正好多
利申:我愛閪

我身上有咸魚味
D精又有燒魷魚味,係咪好正先

重點係洗衫個啲柔順劑味

利申，俾女仔贊過

其實係啊媽既功勞

呢個真 之前中學日日索個同學

其實體香=體味，體臭係後天培養

男朋友香過我

咸...魚？

可唔可以講下邊隻柔順劑

之前都成日索一個朋友 佢隻洗衣粉勁撚香

真係勁好聞
再溝埋男仔本身的味道，勁正

中性少少 無咁gay 但又係香既
著白tee 既時候
啲女女又行過黎聞我
間接地拉近距離

如果你個人本身臭 柔順劑再香都無用

Gay

係 但有啲著左一陣/一出汗就臭到閪咁
所以都要靠自己本身會唔會易臭

上次BF話我唔夠佢香

Agger

樣衰 就算香到仆街 你都唔會靠近去聞架啦

我都有

好好聞既男仔係加分